［有圖］今晚個九龍塘站好冷清

從未試過

圖呢？

人都無個..

80年代feel

未有自由行之前都係咁上下

好正 成個地鐵站都係屬於我

九龍塘咁既樣架咩

何文田站

往調景嶺方向 第二個站係何文田

都叫你讀多幾年書 九龍塘都唔認得

好冷清既九龍塘..

無人反而認唔到

似入左異空間

好正 呢個感覺
不過好似係何文田

入左結界……

霍金?

不如影張迫爆嘅調景嶺站啦
好日都唔見調景嶺咁多人

樓主係狗鐵做？

唔好恰我毒撚未出過街喎 呢個係鬼九龍塘

你老味你張圖咁撚大個字寫住何文田

屌呀九龍塘唔係藍色既咩？

有冇ps達人 加啲災難感入去

求教 咩學校會教人認地鐵站?

突然走群怪獸出來

你咁講一講又好似係

屌你咗笑出聲

話唔係九龍塘果d人出街未

樓主色盲？

話唔係九龍塘果d人出過街未

九龍塘唔係天藍色架咩
你未撚當我係色盲好喎

學校教你睇中文

仲有長城廣告一定係舊相啦

咪係 九龍塘都唔認得係咪智障

呢度撚係九龍塘

作故仔都搵個一樣係藍色既去作喇

個阿伯同個阿婆著到咁出街既？

如月車站

何文田一向冷清架啦

哦

呃人都至少都比啲誠意啦
起碼都搵張似啲啦

都唔係樓主貼

九龍塘唔係咁架咩

一睇就知依個係藍田站啦

藍田有又一城？

做咩咁多人屌
樓主都無貼相
貼相果個又無講話係九龍塘

藍田

貼左兩張九龍塘

屌你老味，九龍塘淺藍色架，碌柒。

笑到仆街

但係有個出口寫住又一城喎

你放大少少睇c出口係又一城

成班傻仔

近排好興哩啲誤導人嘅post，唔認真睇啲真係會落錯判斷無中生有屌錯人

跟車太貼

對著那銀河星～星～

貼美孚出黎把撚?